爆笑泰國搞笑教英文，History 變 Hi story

泰國人嘅幽默感真係幾好，喜劇豐富嘅國家，啲人都善良啲

phonics真係好有趣

正確應該係syllables?

我都唔識分，細個先生教拼音，都係叫phonics

有無人可以教下，aeiou, 以時用長聲，幾時用短音？

is land

com put er

不能笑系列級數

fu-tu-re

ven..ven..ven.. vick決打

ten ten

學術討論post

以為以前睇過哂，第一次睇第三、四段

He a da che
呢個真係忍唔到

ten ten ten ten ten ten ten ten ten ten

Hi storrry